{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043084",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51495&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평올가펜션"
    },
    "text": "広くて空気の良いペンションは四季が美しいところとして知られています。渓谷と広い庭園があるペンションの前で休息を楽しむことができます。 周辺には梨花園とザラ島、南怡島船着場が車で23分から29分の距離にあります。ペンションの入室時間は午後5時、退室は午前11時以前です。ペンションは禁煙を原則とし、送迎サービスも提供しています。一部の客室では調理が可能であり、調理施設と食器類が完備されています。しかし、肉類、天ぷら類、魚類は調理が禁止されています。 バーベキューをしたい場合、炭とグリルのレンタルが可能であり、4名様30,000ウォン、人数追加につき5,000ウォンをお支払いいただけます。宿泊施設を利用する際には、定員超過や肉類、天ぷら類、魚類の調理をしないなど、注意事項を守らなければなりません。 また、ペットの出入りはお断りしており、保護者のいない未成年者の利用は制限されます。写真と実際の宿泊施設が異なる場合があり、紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 火災発生の危険性が大きいものやゴミの処理などに関しては、宿泊施設が指定した規則に従わなければなりません。最後に、情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには客室料金が調整されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には梨花園とザラ島、南怡島船着場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時、退室は午前11時以前です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは調理ができる客室がありますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能であり、調理施設と食器類が完備されています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、どのような料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューをしたい場合、4名様で30,000ウォン、人数追加につき5,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペンションではペットの出入りはお断りしています。"
        },
        {
            "question": "未成年者がペンションを利用する際の制限はありますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の写真と実際の施設が異なることがありますか？",
            "answer": "写真と実際の宿泊施設が異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "災害発生時の対応やゴミの処理には何か規則がありますか？",
            "answer": "火災発生の危険性が大きいものやゴミの処理などに関しては、宿泊施設が指定した規則に従う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が調整されますか？",
            "answer": "オンシーズンには客室料金が調整されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 434
    }
}